想開po認真討論港獨

包括具體實行方法、策略、理念。
有沒人陪我？
我知道下面唸的野好粗疏，各位畀下意見
我覺得香港要獨立成功，要多向國民黨、同毛澤東學習。
民國時候，孫中山意識到要實行佢的大一統政策，結束軍閥割據的情況，軍隊係必不可少。同理，香港有自己軍隊係必須。要有自己軍隊，就必須先有錢。最簡單就好似孫中山咁勾結外國勢力。但無緣無故外國點會畀錢香港人？所以第一個討論問題，將會落喺如何爭取外國支持，甚至獲得外國武器援助上。
呢個暫時無法解決，唯有寄望國際形勢改變，中美衝突加劇。
假設我地成功組建軍隊，假設國際形勢有利(列強同意消滅中共)，國內開始動蕩(疆獨藏獨湘獨四起)我地要如何革命？具體如何進攻？控制佔領區？呢到有好多野討論。再落去，我地開始要為香港前途作打算。首先我地要問:革命軍的終極目標係咩？
首先，我地需要明白，唔係每一個人都想獨立，甚至，我地必須承認，港獨係少數人的想法。革命軍成功建立，好可能入面主要組成部分，都唔係支持港獨。咁就同當年國共合作的共產黨好相似。為咗壯大港獨派，為咗掌控革命軍，我地必須在“保留港獨派建制下，加入革命軍”，並且利用革命軍身份，對其他人進行遊說和鼓動。並實行“拉攏右派中間派，打機批判左派革命黨員”，一步一步滲透革命軍高層。具體實行會根據情況改變，歡迎巴絲提出意見。

如果有人有興趣討論我先繼續寫
因為我見到宜家連登的po就算討論港獨，都沒乜系統，只係話香港人宜家可以點做點做，但下面一堆附和就沒。希望開個po係可以有來有會，互相糾正對方錯誤，最終目的係達成一個全盤計劃，喺機會來臨的時候奪取話語權、主動權

Push

我咩都唔識 幫推

實質討論好過日日互罵
獨派首先唔好咁抗拒同人合作

[教學] 如何為美軍帶路

除非支爆，即係中共好係蘇聯咁四分五裂
如果唔係港獨係冇乜可能

開去學術台研究下

呢d po就係太過零碎，雖然一堆讚，但下面的人大部分當笑話就算

軍事上覺得唔會輪到我地
諗下施政好似好點

要獨立沒可能靠人 呢個世界沒軍隊就沒話語權架啦

施政你都講得好啱，一個政府要有穩定收入，打完仗社會點先安穩好緊要。
另一個問題就係殖民廣東。我地可以先剷除普通話(佔領區內所有局面必須一年內學講廣東話，所有公共場合有人講支拿話要坐監或者罰款)
慢慢取締殘體(教育下一代)

訓政維持幾耐都要討論

唔知佢地有無話語權，但係起碼係獨立國

同埋我唔係話唔要軍事
而係我進得進攻唔輪到我地

要對抗殘體字，逼人用返粵語，沒軍隊點做nazi?呢d獨立國沒軍隊，係因為佢地同另一d國家有協議，或者某大國是保護國。呢d保護國多數同呢d細國文化好接近，根本唔會介意互相影響。至於粵語同普通話，總有一日要分個你死我活。